有冇邊套戲連登仔公認好睇？？？

我見連舊登神台戲 Memento都有人話垃圾

有冇推介等我學下野

one flew over the cuckoo's nest

the terminal

三五成群

激戰

唔記得另一套神台戲

Get out

連登仔唔識欣賞呢套戲 明明就好高質

呢套好少人講

我想問高質係邊？？ 利申：未睇

好多彩蛋， 外國都有好多啲人解釋好仔細嘅情節， 好難形容畀你睇 你都係自己睇過套戲先啦

月黑高飛

ok

呢套我覺得唔好睇…

Inception,Batman TDK, Shutter Island

Catch Me If You Can

喜馬拉雅星

Interstellar

Home alone

independent day

inception 同 shutter island隔離post大把人話唔好睇

tdk另一套神台戲

5條女煙煙煙煙煙

識貨

呢套咁垃圾

連登仔公認渣嘛

I wait

咩叫神?
神就係做一d人做唔到既野

Prestige
Matrix
X men first class

呢套我睇完係覺得nolan係咪變左弱智

難睇到呢，最好笑係蘋果有出懶人包，咩入場前要知

我心諗，睇套戲前要做功課係咩玩法

而套戲本身已經當觀眾唔識，要用班本身應該識呢d 天文理論野嘅太空人，夾硬話佢地唔識而解釋多前

頭文字D

第一次睇我以為係HAPPY ENDING

不過咁先似現實

三萬蚊

連登仔好似鐘意fight club

god father 1 2

The silence of the lambs

3 idiots

最新嘅應該係挑戰者一號

The Dark Knight

呢幾套係正架

matrix除左 1之外都唔好睇

the room

fight club
into tge wild

其實有必要全世界認同一套電影咩

fight club睇完嚇一跳然後得啖笑

god father 3呢？？

個陣時嘅jodie foster

彩蛋一號

room定 the room?? 兩套戲黎

唔係要全世界認同，但係連登仔眼中冇套戲得嘛

唔講以為連登仔係一個人 會員編號幾多？

蘋果前排Star Wars 7都要出個人物關係圖啦 何況老蘭啲戲 佢迎合一啲睇戲唔想用腦嘅人啫 由佢啦

Interstellar用太空旅行做背景設定 一定會涉及一啲科學 一啲同故事有重大關係嘅科學嘢(i.e. Relativity/黑洞) 都好清楚咁解釋曬俾觀眾聽 所以啲太空理論並唔妨擾我哋呢啲平民睇Interstellar

如果咁樣解釋俾我哋聽都唔得 咁電影嘅題材會少咗好多 除非淨係拍俾専業人士睇 Interstellar呢啲解釋位都唔突兀 好似佢話大家因爲心急救人而唔記得咗consider重力對時間嘅影響咁 之後再簡單咁解釋相對論俾觀眾聽

Avengers Infinity War
覺得唔好睇嘅都係DC狗